615、黑衣、白絲帶

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
呢24隻字就係香港人以後既路

等睇又比人圍捕
唔好再係同一個地方逗留啦好嘛

仲五大訴求做乜鳩

民族自強 香港獨立

香港獨立啦 仲五大訴求

你訓左一年？

香港獨立已override左五大訴求

推

Push

其實香港獨立喺200萬人心入面點諗
見好多人仲講緊五大訴求 冇乜點提獨立

食懵你咩仲五大訴求

5大訴求不了 間接承認對政府有希望

#15Jun #全港 #悼念梁凌杰 #全民黑衫
【梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日】
日期 : 6月15日 (一)
時間 & 地點 : 任何地方
*民陣秘書署成員當晚將到太古廣場悼念

Source :

#15Jun #全港 #悼念梁凌杰 #全民黑衫
【梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日】
日期 : 6月15日 (一)
時間 & 地點 : 任何地方
*民陣秘書署成員當晚將到太古廣場悼念
Source :

班黑警有機會介入或做大型SS，唔好以為悼念佢地就唔咬人
唔好忘記將軍澳尚十，過百人被SS，之後先放人走

by 齊推行動做文宣巴打

615 全港 黑衫、白絲帶

民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

615民陣回歸 黑衫白絲 PP悼念 620 大型公投

開到成個熱門都係615

有啲野冇得逼 要一步一步黎
上年有咁多中年人肯講光時已經好難得

好似我自己 一路都好想有得獨但知道冇可能 所以都會唔一齊跟住嗌 不過好明顯每一次聲量都大過上一次 直到最近 我終於都叫埋一份

其實都有中年人叫架 大家堅持

五大訴求之中嘅「真普選」嘅主旨係講實現真正民主
由所有人民選出代表自己嘅政府
而呢個主旨只係港獨嘅其中一部份
所以其實只係訴求進化

push

615黑衫白絲帶

大體上係多咗好多

Ok

叫香港獨立山咪香港獨立；有人叫五大訴求嘅由佢叫。

推到多啲人知615黑衫白絲帶

其實佢自己跳落黎點解要悼念

琴晚有出去
嗌香港獨立嘅中年人比想像多
有好多啊叔/師奶仲開埋手機燈
一齊唱國歌

巴打幫手個個post都用簽名
dl個app叫cheatsheet
好方便copy

咁又係 你老母俾人屌到死左先要悼

屌你惡撚到
一黎咁口臭

邊有人支持你班傻閪

我嗰陣到而家都唔明白佢又唔係比差佬掉落街

如果你真心問 我同你道歉對唔住

聽落你係特登抵毀佢

答返你 因為佢係為左呢個政權而死 唔係愛情唔係工作
唔理而家叫做好定壞 冇佢香港人唔會行到呢一步

我要日日comment都要見到呢個trend

615黑衫白絲